強烈要求美國制裁匯豐及中銀香港

hsbc is too big to fall

銀行是其次
政權先係最緊要
GOGOGO